hkbn問題

Hkbn搞咩用緊你2gb既寬頻
我屌你老母測速測到100mb都無？

同樣問題
求方法解決

喺咪router唔夠

用緊asus ac68u 點都去到9百幾mb
比少成10倍黎

我剩係成日斷
用到好炆